msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CC Performance and Optimizer 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-24 14:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-24 23:11+0800\n"
"Last-Translator: Chance Lin <abcdefg.lin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Cloud158 Inc. <cloud158@cloud158.net>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: /plugin-name
msgid "Make your WordPress website faster and cleaner! This plugin makes it easy to remove unnecessary code—including meta, link, css, and script tags—from the <head> section of your page source, and to disable features you don’t need"
msgstr "讓你的 WordPress 網站更快更乾淨！這個外掛讓您輕鬆移除網頁原始碼 &lt;head&gt; 區塊中不必要的程式碼（包括 meta、link、css、script 標籤），並關閉你不需要的功能"

#: cc-performance-optimizer.php:34
msgid "Update Pro"
msgstr "升級專業版"

#: cc-performance-optimizer.php:35
msgid "Document"
msgstr "說明文件"

#: cc-performance-optimizer.php:36
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳細資料"

#: includes/feature-toggle.php:123
msgid "RSS feed is disabled. Please return to the homepage."
msgstr "RSS 訂閱功能已停用，請返回首頁。"

#: includes/settings-page.php:9
msgid "Site Head Cleaner & Speed Up"
msgstr "HTML 標題清理與效能優化"

#: includes/settings-page.php:10
msgid "Site Cleaner"
msgstr "WP 效能優化"

#: includes/settings-data.php:32
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/settings-data.php:33
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/settings-data.php:34
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: includes/settings-data.php:39
msgid "Remove WP Generator Version"
msgstr "移除 WP 版本資訊"

#: includes/settings-data.php:40
msgid "Removes the WordPress version meta tag for improved security."
msgstr "移除 WordPress 版本號 meta 標籤，提升安全性。"

#: includes/settings-data.php:45
msgid "Remove Auto Sizes CSS Output"
msgstr "移除自動產生的圖片尺寸 CSS"

#: includes/settings-data.php:46
msgid "Removes inline CSS styles automatically generated for responsive images."
msgstr "移除自動為響應式圖片產生的行內 CSS 樣式。"

#: includes/settings-data.php:50
msgid "Remove RSD Link"
msgstr "移除 RSD 連結"

#: includes/settings-data.php:51
msgid "Removes the RSD (Really Simple Discovery) link, which is rarely used."
msgstr "移除 RSD (Really Simple Discovery) 連結，此功能很少被使用。"

#: includes/settings-data.php:55
msgid "Remove WLW Manifest Link"
msgstr "移除 WLW 設定檔連結"

#: includes/settings-data.php:56
msgid "Removes the Windows Live Writer manifest link, which is obsolete."
msgstr "移除 Windows Live Writer 設定檔連結，這已經是過時功能。"

#: includes/settings-data.php:60
msgid "Remove Shortlink"
msgstr "移除短網址"

#: includes/settings-data.php:61
msgid "Removes shortlink tag from the head and HTTP headers."
msgstr "從 head 與 HTTP 標頭移除短網址標籤。"

#: includes/settings-data.php:65
msgid "Remove Feed Links"
msgstr "移除 Feed 連結"

#: includes/settings-data.php:66
msgid "Removes all post and comment feed link tags from the head."
msgstr "從 head 移除所有文章與評論的 Feed 連結標籤。"

#: includes/settings-data.php:70
msgid "Remove REST API Link"
msgstr "移除 REST API 連結"

#: includes/settings-data.php:71
msgid "Removes REST API discovery link from the head."
msgstr "從 head 移除 REST API 探索連結。"

#: includes/settings-data.php:75
msgid "Remove oEmbed Discovery Links"
msgstr "移除 oEmbed 探索連結"

#: includes/settings-data.php:76
msgid "Removes oEmbed discovery links from the head. Does not disable oEmbed functionality."
msgstr "從 head 移除 oEmbed 探索連結，但不會停用 oEmbed 功能。"

#: includes/settings-data.php:80
msgid "Remove Rel Prev/Next Links"
msgstr "移除 Rel Prev/Next 連結"

#: includes/settings-data.php:81
msgid "Removes adjacent post relationship link tags (prev/next)."
msgstr "移除相鄰文章的 prev/next 關聯連結標籤。"

#: includes/settings-data.php:85
msgid "Remove XFN Profile Link"
msgstr "移除 XFN 個人檔案連結"

#: includes/settings-data.php:86
msgid "Removes the XFN profile link, which is rarely needed."
msgstr "移除 XFN 個人檔案連結，這通常用不到。"

#: includes/settings-data.php:90
msgid "Remove DNS Prefetch"
msgstr "移除 DNS 預先擷取"

#: includes/settings-data.php:91
msgid "Removes DNS prefetch links for performance/privacy purposes."
msgstr "基於效能或隱私，移除 DNS 預先擷取連結。"

#: includes/settings-data.php:95
msgid "Remove Emoji Output"
msgstr "移除表情符號程式碼"

#: includes/settings-data.php:96
msgid "Disables emoji-related scripts and styles added in the head."
msgstr "停用 head 內新增的表情符號相關程式與樣式。"

#: includes/settings-data.php:100
msgid "Remove Gutenberg Block CSS"
msgstr "移除 Gutenberg 區塊 CSS"

#: includes/settings-data.php:101
msgid "Removes default Gutenberg block style CSS from the front end."
msgstr "移除前台預設的 Gutenberg 區塊樣式 CSS。"

#: includes/settings-data.php:105
msgid "Remove Gutenberg Theme Enhancements"
msgstr "移除 Gutenberg 主題增強"

#: includes/settings-data.php:106
msgid "Removes wp-block-library-theme CSS for block-based themes."
msgstr "移除區塊主題用的 wp-block-library-theme CSS。"

#: includes/settings-data.php:110
msgid "Remove Global Styles Inline CSS"
msgstr "移除全域樣式的行內 CSS"

#: includes/settings-data.php:111
msgid "Removes inline CSS generated from theme.json."
msgstr "移除由 theme.json 產生的行內 CSS。"

#: includes/settings-data.php:115
msgid "Remove Classic Theme Styles"
msgstr "移除傳統主題樣式"

#: includes/settings-data.php:116
msgid "Removes classic theme compatibility styles injected by WordPress."
msgstr "移除 WordPress 插入的傳統主題相容樣式。"

#: includes/settings-data.php:122
msgid "Disable Global Styles"
msgstr "停用全域樣式"

#: includes/settings-data.php:123
msgid "Disables Gutenberg-generated global stylesheets."
msgstr "停用 Gutenberg 產生的全域樣式表。"

#: includes/settings-data.php:127
msgid "Disable Image Auto Sizes CSS"
msgstr "停用圖片自動尺寸 CSS"

#: includes/settings-data.php:128
msgid "Disables auto-generated image sizing CSS."
msgstr "停用自動產生的圖片尺寸 CSS。"

#: includes/settings-data.php:132
msgid "Disable Block Editor"
msgstr "停用區塊編輯器"

#: includes/settings-data.php:133
msgid "Disables the block editor for posts and widgets."
msgstr "停用文章與小工具的區塊編輯器。"

#: includes/settings-data.php:137
msgid "Disable Emoji Scripts"
msgstr "停用表情符號程式"

#: includes/settings-data.php:138
msgid "Disables emoji scripts, styles, TinyMCE plugin, and email/feed HTML conversion."
msgstr "停用表情符號程式、樣式、TinyMCE 插件與信件/Feed HTML 轉換功能。"

#: includes/settings-data.php:142
msgid "Disable oEmbed Support"
msgstr "停用 oEmbed 支援"

#: includes/settings-data.php:143
msgid "Disables oEmbed API routes and prevents external sites from embedding your content."
msgstr "停用 oEmbed API 路徑，防止外部網站嵌入你的內容。"

#: includes/settings-data.php:147
msgid "Disable All RSS Feed Routes"
msgstr "停用所有 RSS Feed 路徑"

#: includes/settings-data.php:148
msgid "Blocks all RSS feed routes to prevent public access to your feeds."
msgstr "封鎖所有 RSS feed 路徑，阻止公開存取。"

#: includes/settings-data.php:152
msgid "Remove Built-in Widgets"
msgstr "移除內建小工具"

#: includes/settings-data.php:153
msgid "Removes default widgets like RSS and Meta to reduce clutter."
msgstr "移除預設小工具（如 RSS 與 Meta），精簡網站。"

#: includes/settings-data.php:157
msgid "Disable Heartbeat API"
msgstr "停用 Heartbeat API"

#: includes/settings-data.php:158
msgid "Disables AJAX Heartbeat requests to reduce server load."
msgstr "停用 AJAX Heartbeat 請求以降低伺服器負載。"

#: includes/settings-data.php:162
msgid "Disable Autosave"
msgstr "停用自動儲存"

#: includes/settings-data.php:163
msgid "Disables auto draft saving to prevent unnecessary post revisions."
msgstr "停用自動草稿儲存，避免不必要的文章修訂。"

#: includes/settings-data.php:167
msgid "Move jQuery to Footer"
msgstr "將 jQuery 移至頁尾"

#: includes/settings-data.php:168
msgid "Moves jQuery to the footer for faster first render. Ensure theme compatibility."
msgstr "將 jQuery 移至頁腳以加快首次渲染速度，請確認主題相容性。"

#: includes/settings-data.php:172
msgid "Completely Disable RSS Feed"
msgstr "完全停用 RSS Feed"

#: includes/settings-data.php:173
msgid "Redirects or blocks all /feed/ URLs to prevent feed access."
msgstr "重新導向或封鎖所有 /feed/ URL，防止訪問訂閱。"

#: includes/settings-data.php:177
msgid "Remove jQuery Library"
msgstr "移除 jQuery 函式庫"

#: includes/settings-data.php:178
msgid "If not required by your theme/plugins, remove jQuery to reduce load time."
msgstr "若主題/外掛無需 jQuery，可移除以降低載入時間。"

#: includes/settings-data.php:182
msgid "Remove jQuery Migrate"
msgstr "移除 jQuery Migrate"

#: includes/settings-data.php:183
msgid "Removes backward compatibility layer for old jQuery APIs."
msgstr "移除 jQuery 舊版 API 的相容層。"

#: includes/settings-data.php:187
msgid "Remove Comment Reply Script"
msgstr "移除留言回覆腳本"

#: includes/settings-data.php:188
msgid "Removes threaded comments JS if reply functionality is unused."
msgstr "未使用回覆功能時，移除巢狀留言的 JS 程式。"

#: includes/settings-data.php:192
msgid "Remove Polyfill Scripts"
msgstr "移除 Polyfill 腳本"

#: includes/settings-data.php:193
msgid "Removes legacy browser compatibility scripts like for IE11."
msgstr "移除舊版瀏覽器（如 IE11）相容用 Polyfill 腳本。"

#: includes/settings-data.php:197
msgid "Remove Admin Bar Scripts"
msgstr "移除前台管理列腳本"

#: includes/settings-data.php:198
msgid "Removes frontend admin bar JS if admin bar is disabled."
msgstr "若管理列已停用，則移除其前台 JS 程式。"

#: includes/settings-data.php:202
msgid "Remove WP AJAX Response Script"
msgstr "移除 WP AJAX 回應腳本"

#: includes/settings-data.php:203
msgid "If not using frontend forms, removes wp-ajax-response.js."
msgstr "若未使用前台表單，移除 wp-ajax-response.js。"

#: includes/settings-data.php:207
msgid "Remove Password Strength Checker"
msgstr "移除密碼強度檢查器"

#: includes/settings-data.php:208
msgid "Removes zxcvbn async JS for password strength estimation."
msgstr "移除 zxcvbn 密碼強度判斷程式。"

#: includes/settings-data.php:212
msgid "Remove Password Strength Meter"
msgstr "移除密碼強度指標"

#: includes/settings-data.php:213
msgid "Disables strength indicator in password input forms."
msgstr "停用密碼欄位的強度指示。"

#: includes/settings-data.php:217
msgid "Remove Thickbox Script"
msgstr "移除 Thickbox 腳本"

#: includes/settings-data.php:218
msgid "Removes legacy Thickbox lightbox scripts if unused."
msgstr "未使用時，移除舊式 Thickbox lightbox 腳本。"

#: includes/settings-data.php:224
msgid "Disable Post Revisions"
msgstr "停用文章修訂版本"

#: includes/settings-data.php:225
msgid "Prevents WordPress from storing multiple old revisions of posts to reduce database load."
msgstr "防止 WordPress 儲存多個文章舊版本，降低資料庫負擔。"

#: includes/settings-data.php:229
msgid "Set Trash Retention to 7 Days"
msgstr "垃圾桶保留 7 天"

#: includes/settings-data.php:230
msgid "Automatically deletes trashed content after 7 days to save space."
msgstr "自動於 7 天後清除垃圾桶內容，節省空間。"

#: includes/settings-data.php:234
msgid "Adjust Autosave Interval (300 seconds)"
msgstr "調整自動儲存間隔（300 秒）"

#: includes/settings-data.php:235
msgid "Reduces autosave frequency to lower the number of HTTP requests."
msgstr "降低自動儲存頻率，減少 HTTP 請求次數。"

#: includes/settings-data.php:239
msgid "Increase PHP Memory Limits"
msgstr "提升 PHP 記憶體限制"

#: includes/settings-data.php:240
msgid "Improves stability during large file uploads or plugin operations by raising memory limits."
msgstr "提升記憶體限制，提高大型檔案上傳或外掛運作時的穩定性。"

#: includes/settings-data.php:244
msgid "Disable WP Cron (use system cron)"
msgstr "停用 WP 排程（改用系統排程）"

#: includes/settings-data.php:245
msgid "Prevents fake cron jobs on every page load; requires system-level cron replacement."
msgstr "避免每次載入頁面都執行假的排程，需使用系統層級的排程替代。"

#: includes/settings-ui.php:7
msgid "WP Performance and Optimizer"
msgstr "WP 效能優化工具"

#: includes/settings-ui.php:13
msgid "Clean &lt;head&gt; output"
msgstr "清理 &lt;head&gt; 輸出"

#: includes/settings-ui.php:19
msgid "Disable features"
msgstr "停用功能"

#: includes/settings-ui.php:25
msgid "System configuration (wp-config.php)"
msgstr "系統設定（wp-config.php）"
